第一滴見證微有引力 由今日開始呢我就有日日用呢枝MicroEssence 等我試用完再用大家分享

好多ig女神都有呢條片

你肯定係女神？

-.-